有冇人知回魂夜入面莫文蔚光頭係咩意思

每次睇都覺得呢個角色幾特別
但係就係唔明點解要安排佢係光頭
上網見啲人講係嚇到甩哂啲頭髮
又覺得唔係咁合理
定純粹係搞笑？

。。。。。google到我唔撚洗開po啦
想討論下都唔得
兒登仔。。。。。

google都唔識 00後?

討論下都唔得？
唔洗有人開po啦以後

google 這個殺手不太冷

這個殺手不太冷個女主角係光頭？